［尋片］蝙蝠俠：黑暗騎士 繁中

有冇巴打知邊度有繁中睇
以前睇過嘅link冇咗 Netflix又冇
買正版都唔介意 但youtube又冇
部電腦冇光碟機 用唔到碟

好想睇多次 但唔想睇殘體 一分鐘已經要洗眼

itunes

同Netflix 一樣
三部曲有頭有尾
就係冇dark knight

推小小

Apple TV有

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

等雞寶台播

dark knight netflix下左架?